原來空姐d絲真係好臭

精味

聞到自己個西

上網賣又fat fat

@dasdasa

多多都收 想賣既空姐可以pm我 會將絲襪洗乾淨捐去非洲比人著

臭先正 攞去賣應該搵唔少
條女咁蠢既

Ching ok有愛心

lol

點證明啲味唔係來自佢自己 ?

好想聞下

想拎黎打丁

🤤

vien

[有圖] 三幅圖證明 香港航空 空姐 服務質素最好